其實今日三罷嘅目的係乜？

罷唔罷工係人地自己嘅決定？
你地堵塞道路，癱瘓地鐵令人強制罷工其實只會令人反感，失去民意

搞到個焦點係晒不合作運動到，完全無晒今日和平集會人士嘅所有消息，咁其實今日嘅意義同目的係邊？